有無人試過係地鐵站攞住份報紙撚狗

班啊婆見你攞住份報紙
你連閘都未撚出就已經由老遠跑過黎想攞你份報紙
有次攞住份報紙出閘行過佢地隔離
佢地直情想搶報紙咁濟

有無巴打試過撚班啊婆狗？

我仲諗緊點樣用報紙黎玩警犬...